我地時間無多啦！！！！！

大家都知成個反送中運動，中學生大專生係一大主力
而家已經係7月尾，嚟緊8月中開始，有好多冇咁involved既大專生去咗Ocamp
9月之後，學生開學少咗好多時間，fg陸續開始返第一份工
平日好似港鐵不合作運動 / 圍何妖議辦，依類活動會越來越少人參與
唔好同我講咩罷學罷工，大家都知香港根本好難吹起三罷風潮
現實就係9月開始，我地既人數同政治能量會漸失

唔計727入元朗，9月之前我地只係得返5個週末
時間無多啦，大家計劃行動個時睇返個日曆
時刻提醒自己要做既主線任務

唔好忘記我地6月以黎失去左啲咩
6位殉道烈士
過百名被捕義士
流亡台灣義士
被開槍爆頭毒打既抗爭者
無數個包括我你佢 被港共target左會拉既抗爭者

犧牲左咁多，我地換到啲咩？
冇官員問責落台
冇警察為暴力鎖壓負責
冇全面撤回條例
係乜都冇呀

記唔記得傘運失敗之後既抑鬱？
記唔記得雨傘失敗之後，面對DQ、一地兩檢我地幾咁束手無策？
覆水難收，今次失敗之後，我地係會比5年前更慘
It is all or nothing

Anyway 727元朗見

推